{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100497",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 보보"
    },
    "text": "高城ボボはテーマ客室を提供し、計16室の客室を保有しています。 韓国語で案内される宿泊施設であり、基本規定のオンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 周辺に高麗ノーベル火薬と高城農場があり、車で約3分の距離です。 また、背屯市外バスターミナルまで約8分距離で、高城堂港フォーランドまで約15分距離です。 訪問客は静かできれいな環境に親切な社長のおかげで満足できたとレビューを残しました。 客室の内部もきれいに整理されていて快適に滞在することができ、自動チェックインシステムも導入されて便利に利用することができました。 全般的に高い満足度を感じ、次の旅行にも利用する予定です。 また、ホテル級備品が電撃的に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城ボボは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "高城ボボは計16室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "高城ボボはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "高城ボボは韓国語で案内される宿泊施設であり、テーマ客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には高麗ノーベル火薬と高城農場があります。"
        },
        {
            "question": "高城ボボまでの車の所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "高城ボボまでの車の所要時間は約3分です。"
        },
        {
            "question": "高城ボボから背屯市外バスターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "高城ボボから背屯市外バスターミナルまでの所要時間は約8分です。"
        },
        {
            "question": "高城ボボから高城堂港フォーランドまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "高城ボボから高城堂港フォーランドまでの所要時間は約15分です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室の内部はきれいに整理されており、快適に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような備品が揃えられていますか？",
            "answer": "高城ボボにはホテル級の備品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "自動チェックインシステムはありますか？",
            "answer": "はい、高城ボボには自動チェックインシステムが導入されています。"
        },
        {
            "question": "訪問客はどのような環境とサービスを評価していますか？",
            "answer": "訪問客は静かできれいな環境と親切な社長のおかげで満足しています。"
        },
        {
            "question": "訪問客の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "訪問客は高い満足度を感じています。"
        },
        {
            "question": "次の旅行にも利用する予定ですか？",
            "answer": "はい、次の旅行にも利用する予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 427
    }
}